[尋失物］葵青區jj插沙 唔見身份證！！！

幫人問
尋晚十一到十二點左右搭44m由葵興返青衣長發
懷疑由搭緊車至行返屋企期間唔見咗一個粉紅色無面男公仔證件套
入面有一張成人八達通同身份證
上車摸褲袋都仲係到
問過巴士站同附近商場都話冇執到
希望有好心人幫助

有人執到可以pm

感激！

推

你張八逹通啲我買曬嘢食了
好好食

最易trace 到你既野都敢偷黎用